Batman 66主演Adam West星期五過世，享年88歲

Leukemia

Rip my forever hero

哇屌

好突然呀屌

His family wrote in a statement, “Our dad always saw himself as The Bright Knight and aspired to make a positive impact on his fans’ lives. He was and always will be our hero.”

rip

原來有個沉底嘅po

Batman never dies

RIP 之前細個好鐘意睇佢套Batman
Same Bat-time, Same Bat-channel

Mayor west